去緊黃大仙嘅朋友留返啲體力！

我在現場知有兄弟出發去黃大仙！
朋友住黃大仙宿舍告知，政府宜家俾佢哋可以訂一千蚊樓下酒店三晚嘅津貼，呢兩日應該少咗好多人，大家唔信我的話可以留意下宿舍有幾多户開左燈
各位手足萬事小心

有冇通告？ 可以做文宣
打街坊 高空擲物仲有錢收出去住

推